[
    {
        "question": "\u0917\u0923\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938 (Republic Day) \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0939\u0940\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0928\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0938\u093f\u0924\u0902\u092c\u0930",
            "\u091c\u0928\u0935\u0930\u0940"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u092e\u0902\u0917\u0932\u0935\u093e\u0930 \u0914\u0930 \u0917\u0941\u0930\u0941\u0935\u093e\u0930 \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0926\u093f\u0928 \u0906\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0930\u0935\u093f\u0935\u093e\u0930",
            "\u092c\u0941\u0927\u0935\u093e\u0930"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u0926\u093f\u0938\u0902\u092c\u0930 \u0915\u0947 \u092e\u0939\u0940\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0924\u094d\u092f\u094c\u0939\u093e\u0930 \u092e\u0928\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0938\u092e\u0938",
            "\u0939\u094b\u0932\u0940"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0938\u092a\u094d\u0924\u093e\u0939 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0924\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "choices": [
            "\u0938\u093e\u0924",
            "\u0926\u0938"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0936\u0941\u0915\u094d\u0930\u0935\u093e\u0930 \u0938\u0947 \u092a\u0939\u0932\u0947 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0926\u093f\u0928 \u0906\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0936\u0928\u093f\u0935\u093e\u0930",
            "\u092e\u0902\u0917\u0932\u0935\u093e\u0930"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0935\u0938 14 \u0924\u093e\u0930\u0940\u0916 \u0915\u094b \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0939\u0940\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0928\u0935\u0902\u092c\u0930",
            "\u0938\u093f\u0924\u0902\u092c\u0930"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0917\u0941\u0930\u0941\u0935\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0926\u0942\u0938\u0930\u093e \u0928\u093e\u092e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u092c\u0943\u0939\u0938\u094d\u092a\u0924\u093f\u0935\u093e\u0930",
            "\u0924\u0932\u0935\u093e\u0930"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u091c\u0941\u0932\u093e\u0908 \u0915\u0947 \u092e\u0939\u0940\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0924\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "choices": [
            "30",
            "31"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u0926\u093f\u0935\u093e\u0932\u0940 \u0915\u093e \u092a\u0930\u094d\u0935 \u0915\u093f\u0938 \u092e\u093e\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0928\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0915\u093e\u0930\u094d\u0924\u093f\u0915",
            "\u092e\u093e\u0918"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u092e\u0939\u0940\u0928\u093e \u092b\u0930\u0935\u0930\u0940-\u092e\u093e\u0930\u094d\u091a \u092e\u0947\u0902 \u0906\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u092b\u093e\u0932\u094d\u0917\u0941\u0928",
            "\u091a\u0948\u0924\u094d\u0930"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0938\u092a\u094d\u0924\u093e\u0939 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0924\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "choices": [
            "\u092a\u093e\u0902\u091a",
            "\u091b\u0939",
            "\u0938\u093e\u0924",
            "\u0906\u0920"
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u090f\u0915 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0924\u0928\u0947 \u092e\u0939\u0940\u0928\u0947 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "choices": [
            "\u0926\u0938",
            "\u092c\u093e\u0930\u0939",
            "\u0924\u0947\u0930\u0939",
            "\u0917\u094d\u092f\u093e\u0930\u0939"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0926\u093f\u0928 '\u0938\u092a\u094d\u0924\u093e\u0939' \u0915\u093e \u092a\u0939\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928 \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u092e\u0902\u0917\u0932\u0935\u093e\u0930",
            "\u0930\u0935\u093f\u0935\u093e\u0930",
            "\u0938\u094b\u092e\u0935\u093e\u0930",
            "\u092c\u0941\u0927\u0935\u093e\u0930"
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "'\u0905\u092a\u094d\u0930\u0948\u0932' \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0905\u0902\u0917\u094d\u0930\u0947\u091c\u0940 \u092e\u0939\u0940\u0928\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u092a\u0939\u0932\u093e",
            "\u0926\u0942\u0938\u0930\u093e",
            "\u0924\u0940\u0938\u0930\u093e",
            "\u091a\u094c\u0925\u093e"
        ],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "question": "'\u092e\u093e\u0930\u094d\u091a' \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0905\u0902\u0917\u094d\u0930\u0947\u091c\u0940 \u092e\u0939\u0940\u0928\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u092a\u0939\u0932\u093e",
            "\u0926\u0942\u0938\u0930\u093e",
            "\u0924\u0940\u0938\u0930\u093e",
            "\u091a\u094c\u0925\u093e"
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "'\u0905\u0917\u0938\u094d\u0924' \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0905\u0902\u0917\u094d\u0930\u0947\u091c\u0940 \u092e\u0939\u0940\u0928\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0938\u093e\u0924\u0935\u093e\u0902",
            "\u0906\u0920\u0935\u093e\u0902",
            "\u0928\u094c\u0935\u093e\u0902",
            "\u0926\u0938\u0935\u093e\u0902"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "'\u091c\u0928\u0935\u0930\u0940' \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0905\u0902\u0917\u094d\u0930\u0947\u091c\u0940 \u092e\u0939\u0940\u0928\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u092a\u0939\u0932\u093e",
            "\u0926\u0942\u0938\u0930\u093e",
            "\u0924\u0940\u0938\u0930\u093e",
            "\u091a\u094c\u0925\u093e"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "'\u0938\u093f\u0924\u0902\u092c\u0930' \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0905\u0902\u0917\u094d\u0930\u0947\u091c\u0940 \u092e\u0939\u0940\u0928\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0906\u0920\u0935\u093e\u0902",
            "\u0928\u094c\u0935\u093e\u0902",
            "\u0926\u0938\u0935\u093e\u0902",
            "\u0917\u094d\u092f\u093e\u0930\u0939\u0935\u093e\u0902"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u092b\u0930\u0935\u0930\u0940 \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0939\u0940\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0926 \u0906\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u091c\u0928\u0935\u0930\u0940",
            "\u092e\u093e\u0930\u094d\u091a",
            "\u0905\u092a\u094d\u0930\u0948\u0932",
            "\u091c\u0941\u0932\u093e\u0908"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0926\u093f\u0938\u0902\u092c\u0930 \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0939\u0940\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0926 \u0906\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u091c\u0928\u0935\u0930\u0940",
            "\u0905\u0917\u0938\u094d\u0924",
            "\u0905\u0915\u094d\u091f\u0942\u092c\u0930",
            "\u0928\u0935\u0902\u092c\u0930"
        ],
        "correctAnswer": 3
    }
]